其實big four除咗張衛健喺咪收得皮？

一個吸毒，一個玩女人，一個長期事業低潮

好鐘意見張衛健啲劇希望張衛健唔會俾佢3個搞炒埋

果個係醉駕

係喎巴打唔講都唔記得，佢太低潮

其他有玩女人 你地唔撚知je

張衛健應該無，佢好似好錫張茜

大鬧天宮 殺左海龍王個仔又唔計？

yo～洗乜驚

劣猴！

霹啪你個龍的洞

衰瀨屎

電視劇《齊天大聖孫悟空》的一班演員，前晚在電視城為《吾係獎門人》錄影。葛民輝在講笑話環節時，他大爆張衞健放屁瀨屎，葛民輝說：「我同健仔喺橫店拍戲時，佢每次叫roll機都會放屁，試過一次佢叫roll機又放屁，強勁到連屎都標埋出嚟，要即刻返酒店沖涼。」

出世到而家有邊個未瀨過屎？

但係有幾多個會瀨屎瀨到周街都知

咁又係